名氣紋身師

我想話啲名氣高嘅紋身師真係好閪
大家有冇同感？

幫碧咸紋果個係藍屍

唔鍾意啲要去到紋嗰日先有圖

上到去唔岩咁點，即場改？定再約時間？

有朋友試過即場改
所以落訂之前一定問清楚有無得睇圖先
費事浪費大家時間

開名？有無detail？so far 遇過既紋身師都好nice

因為有d仆街客比圖佢睇，之後佢特登撻訂，攞幅圖去搵第二個紋

咁仆街

有個上到去即刻求其畫啲嘢俾你，同post ig design差天共地，明顯睇客黎做

我都唔明點解可以唔記得個客？！痴痴地

紋過ig幾十萬followers 出圖一兩日。改圖即日覆 香港某d真係特別閪

詳細啲解釋？唔係幾明

即係唔關名氣事 人既問題

有啲話前一日俾你，但等到夜晚10點都未有囉。
屌你，咁大個人都要人提？又唔想人煩你？真係大撚牌。

絶對懷疑啲followers係買返黎

不過果個唔係香港人黎 所以都你講果個情況

仲以為呢行少

咁癲，講多少少？唔想中伏

So far約過兩個都係當日先有圖睇
係會有啲驚驚地，但又好難怪佢哋

又唔介意當日睇，只係之前要傾吓圖先好啲囉。有啲真係俾左訂之後失蹤架喎，勁仆街

不過有退訂嘅，男

不如你介紹下啲正嘅？

有無手足睇啱左外國既紋身師特登飛過去紋？
流程大概係點樣？

咪又係差唔多。。。直接email msg問佢哋

想問下各位有冇推薦邊位師傅紋中文字/書法靚

冇紋過，淨係識幾個

@clasself_tattoo既紋身師都好正，最緊要有良知

jenn_tattoo

我介紹一間有良知有技術有責任心既畀你, ZINK TATTOO
(非打手, 純推介)

係極極深藍，係北京有生意

Anki 非常滿意
之前搵佢紋
一齊傾圖 紋之前起碼4-5日已經有圖睇
問下意見再修改下咁
紋完又會問下你個紋身點樣
之後都諗住再搵佢紋

*眾籌*
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

揾阿寶幫你紋

仲有邊個係藍c?

搵外國人啦 香港果班全部好古怪好唔專業

黃既就大把，藍真係唔知

感謝

感謝 d字好靚

求介紹

Alexftattoo? Argontattoo?

例如邊個？

Lizgaus

紋身真係搵外國artist 紋算啦，so far 紋過兩次外國artist ， 一次佢飛黎香港，另一個就我專登飛去搵佢，兩次體驗都唔錯冇乜問題。
老實講做呢行藝術家脾氣個個都有，但人地外國個班又肯覆你msg ，出圖又快，唔似你香港個d 真係扮晒大袋，想搵佢傾都難。

唔好意思借個位
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣